羊羊鎮長好！美國小鎮選舉 由山羊驚險勝出

美國佛蒙特州小鎮費爾港，選出了3歲的努比亞山羊林肯（Lincoln）當名譽鎮長。

以後鎮長都會咩咩叫了！美國佛蒙特州人口約2500的小鎮費爾港（Fair Haven），近來舉行了「名譽鎮長」選舉，結果3歲的努比亞山羊林肯（Lincoln）在16種動物中驚險勝出，將於週二（12日）上任。

據《美聯社》報導，由於費爾港沒有「人類鎮長」，因此想藉由名譽動物鎮長的方式來吸引投資與注意力。除了山羊林肯之外，其他「候選人」大多都是貓與狗，比較特別的是還有一隻沙鼠參戰。

在居民投票後，林肯拿到13票確定當選，一隻名為Sammie的狗狗獲得10票排在第二，其餘14名「候選人」的總得票數加起來是30票。

在擔任鎮長期間，山羊林肯將出席當地的活動，例如陣亡將士紀念日遊行等等。小鎮行政官岡特（Joseph Gunter）表示，這是一個為當地遊樂場籌集資金的好方法，並且能夠讓小學生有興趣去了解鎮上的政府機構。

由於費爾港沒有「人類鎮長」，因此想藉由名譽動物鎮長的方式來吸引投資與注意力。

仲以為 2，3個候選人 都太爛

有人亂幫動物 報埋名

結果贏左

選完就食得

68?
定唐?

選隻動物做都好過香港任何一位特首